轉rddt: Robinhood Insider Information

今次死得了

啲大鱷